美國參議員克魯茲：我訪港時穿全黑以表示與抗爭者同站 中國需根據國際條約尊重香港人的權利

推

!!!